\documentclass[../document.tex]{subfiles}

\begin{document}
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Planung}
	Vorgehensweise
	\begin{enumerate}
		\item Ziele priorisieren
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Planung - Auflistung}
	Zu jedem Punkt auch den Grund und die Motivation angeben.
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Was will ich nächstes Jahr machen? 
		\item Was sind Meta Ziele und Meta Fähigkeiten?
		\item Dinge, die ich nächstes Jahr machen möchte
		\item Projekte, die ich nächstes Jahr umsetzen möchte
		\item Langfristigere Ziele im 3 - 5 Jahreszeitraum
		\item Langfristigere Ziele im 1 - 2 Jahreszeitraum
		\item Unterprojekte
		\item Meilensteine
		\item Monatliche Gewohnheiten, auf die ich mich konzentrieren und entwickeln möchte	
		\item Messbar und spezifisch?
		\item Hauptziele des Jahres
		\item Fokus 1:
		\item Ablenkung 1 (eine Ablenkung ist erlaubt):
		\item Ablenkung 2 (nicht erlaubt. Notieren für nächstes Jahr)
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Planung - Zielplanung}
	Zu jedem Punkt auch den Grund und die Motivation angeben.
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Was genau ist mein Ziel?
		\item Wie wird Erfolg aussehen? 
		\item Wie ändert sich die Welt bei erreichen des Ziels? 
		\item Wie kann ich das Ziel messen? 
		\item Wie verfolge ich den Weg zum Ziel?
		\item Welche Kategorie ist betroffen?
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Planung - Zielrisiken}
	Zu jedem Punkt auch den Grund und die Motivation angeben.
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Was könnte schief gehen? 
		\item Warum könnte es schief gehen? 
		\item Worst Case Szenario
		\item Realität
		\item Wie gehe ich damit um
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Planung SWOT-Analyse}
	\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
	\begin{table}[H]
		\centering
		\begin{tabularx}{\linewidth}{|c c|Y|Y|}
			\hline 
			\multicolumn{2}{|c|}{ \multirow{2}{*}{SWOT}} & \multicolumn{2}{c|}{Interne Analyse} \\
			\multicolumn{2}{|c|}{}						 & Stärken & Schwächen \\
			\hline 
			\multirow{2}{*}
			  {\rotatebox[origin=c]{90}{Externe Analyse}} 
			& {\rotatebox[origin=c]{90}{Chancen}} & \rule{0pt}{25em}  &  \\ \cline {2-4}  
			& {\rotatebox[origin=c]{90}{Risiken}} & \rule{0pt}{25em}  &  \\ 
			\hline 
		\end{tabularx} 
	\end{table}
	\newpage

	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Planung - Zeitplanung}
	\begin{enumerate}
		\item konkrete Ereignisse und wichtige Daten
		\item Monatliche Gewohnheiten, auf die ich mich konzentrieren und entwickeln möchte
		\item Mottos eintragen
		\item Monatliche Reviews planen
		\item Quartalsweise Reviews planen
		\item wöchentliche Reviews planen
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Planung - Mottos und Mantras}
	\begin{enumerate}
		\item Elevator Pitch: Was bringt mir das Jahr? Mantra des Jahres
		\item Motto des Jahres:
		\item Motto des Halbjahres:
		\item Motto des ersten Quartals:
		\item Motto des zweiten Quartals:
		\item Motto des dritten Quartals:
		\item Motto des vierten Quartals:
	\end{enumerate}
	\newpage
	
\end{document}